警察進入了立法會大樓，逐層逐戶檢查

鄭松泰就收皮啦 全程龜縮

收嗲啦泰搏

熱狗行撚開啦